由蘋果日報不斷血債票償 加民主黨同社民連不斷空降逼同路人退選 班政棍根本收割緊個運動食人血饅頭

一到選舉成班現哂形 係唔係都掉人空降唔協調
社民連食相特別核突

拉

依幾日社民連玩突然空降 逼左幾多一直做緊區務同路人退選？
完全唔協調 真係一到選舉就露出真面目

不推文

行動po 唔推 又玩批鬥分化 不推文

前線請留低你嘅DNA!!!

如果政府取消選舉咁呢班人點算？

你都戇撚鳩 本身做緊地區工作d同路人同巴打比人空降趕走直頭唔係分化添啦

臨近區選熱狗又喪屍出籠

不推文回覆

pull

點解我哋唔組個黨？咁就可以有組織有力量咁同佢哋分區,而唔係一盤散沙
直接同佢哋講佢哋可以選咩區唔準過界，佢哋玩大蝦細oligopoly 咁我哋咪用番團隊去做囉 market allocation 係要組隊玩㗎

保皇狗打手又出動了

全世界救人嘅時間樓主推post